五毛狙擊手呢隻屈毛黨其實係咪真五毛

開始懷疑佢曲線

佢連我都反就知道佢係真正5毛啦

蓋清成日俾人屈毛

蓋清屌共狗果陣好多連燈仔都未出世

血緣詛咒呢?呢條友好撚煩，永遠講同一類野搞到你唔想睇落去

發現改名叫五毛xx個啲，通常都係痴線佬

我奮力狙 狙到沒法狙 狙到沒法分清我是誰

個五毛追狙擊手同9錢1心
一早block左 同佢講論點舉証
佢都只係識一味人身攻擊 低質到爆
個9錢1心淨係識紅色大字
同ho Ling hing影印機一樣垃撚殺 時事台毒瘤

對唔住囉
嚟緊去捐血先

召喚6仔先

有正義感嘅輕度智障人士

點解9錢1心要用大字洗板 呢個習慣都好多年下

蓋清好橙

HOLUNHING識用MAIL MERGE

發覺柒渣每個POST既REPLY 任何類型TOPIC 都可以同五毛相關

服左佢

成班五毛圍埋來打我
睇來你地班支那加真係比我吉中死穴
我一睇你地profile就知係狗係人啦

十卜ching
D_wade呢d知名五毛入晒來
多謝樓主保傻鳩幫手聚集五毛

😂😂

CHING及早求醫...

D_wade
淡化百五單程証
社會主義佛利民
林病打手
十卜ching
個個支那post都有佢份

個次見到佢開post講hunter
我仲以為hunter都關中國事
富奸係支那五毛狗

仲有埋哥是個傳說
成日死撐支那
一數已經四五個
睇來班五毛狗比我阻住佢搵食

呢個真

不斷屌支那既比人話五毛
不斷撐支個班反而話比人屈毛
笑死人

變左蔣仔二世

蓋清都係五毛咁梁天琦都係

係巴係既
佢開呢個post
結果病敢大班知名五毛狗晒來
佢唔係五毛
只係做開五毛做既野姐
而我屌柒支那
反而一定係五毛啦

哦
一見咁多知名五毛入晒來
咁快割席

波台又被迫害
已經成日比人叫波台狗，而家仲要比人屈毛
波台清自己睇路

喂喂
幾時開post屌柒上面個班成日撐支既五毛？哥是個傳說好出名架wo
唔係下話？
成日屌柒支那既我你就開post話係五毛
呢班人你就扮睇唔到？
係你唔係五毛
只係唔覺意做左五毛做既野姐

哎呀
又捉一隻
唔該晒
大家睇下
呢個post幫晒班支那五毛狗洗底
都係果句
佢地唔係五毛
只係做開五毛做既野姐
係咪？
好在有人幫拖
唔係又多一隻洗底
佢地幾時會講：撐cy就係五毛
呢d廢話呢？

笑死人
唔識野咪跳出來柒啦

駁唔到就要開始講廢話
我肯回你件廢物你執到啦
係咪好有理據？

柒頭仲唔知柒係邊
你以為我唔知有起底功能咩
急到震晒
笑死人
比多次機會你啦

係既
扮睇唔到咪冇囉
你搵到你支持百五單程証唔係香港住屋問題既理據未？

原來依加d廢物
識打句
我來睇芝娃娃架渣
同識用起底功能
就以為講左野

笑死人

係既
撐cy唔係五毛
撐支那又唔係五毛
屌柒支那反而係五毛
明白晒
支那logic就係咁

有冇第二句？
你不斷用芝娃娃迴避你講過既野冇用架wo

關你閪事咩 搵食啫

好心你啦, 知唔知自己係連登出名有精神病架😅
講完啦？
廢話邊個唔識打
成個連登都知我專屌柒支那
你班人屈唔到我係五毛
就屈人痴線
上面已經有隻要用芝娃娃迴避佢撐單程証
你就要用屈人痴線？

成個post都係五毛😂

駁唔到
要用正評做理據？
十足十支男中狗話自己十三億人就係正確咁
不過呢個post正評都唔夠你單程証個post負評多啦

見到d 人咩都話5毛就諗起蔣囝

將波台改名做五毛台囉笨撚柒

係啦
上面都已經有個話撐cy唔係五毛
咁連登其實一個五毛都冇啦

現實中肯定衰過隻狗

除左呢d廢話外
你仲識打乜
係咪講完會以為自己好叻？

係既係既
你要咁諗阻你唔到
支那啊q精神

哦
又用番支那式互相圍爐拿？
你不斷迴避連你單程証個post冇用架
你呢d廢話都一樣
唔通我睇完你地堆廢話會少忽肉咩
唔好咁幼稚啦

嘻係既係既
講落去啦
再講我實會崩潰架

正正就係高在呢度，到尾9成入唔到佢，但民心經已大變兼一地2殮過硬！！

今次計算好撚準，一點到22隻厄飯食議員簽龜就玩爆，呢單野9成999係班支徒華弟子大支狗維撚共狗夾出黎！！！

睇下呢個post聚集個班支那五毛？
比人踢爆撐支
回應唔到
就要互相圍爐幻想對方現實幾柒幾失敗
呢d叫乜？
叫支那啊q精神囉

你話講中咪講中囉
除左啊q精神
你班支那五毛狗都冇野叻啦

諗起？

自己幻想同記憶都唔識分？
我就真係笑爆咀啦

有4個負皮
齊人

又有新幻想
作落去啦
如果作落去可令你地班支那狗心好過d
我唔介意

點樣可以做到秒回咁撚勁
已經分唔清邊個先係五毛

仲有咩新幻想一次過打出來啦
下次只要你地班五毛狗撐支比人踢爆
就用今次諗到既幻想去做搵番呢堆幻想把出來啦
反正支那狗最叻打飛機都唔係第一日知

三色貓都來埋

連打字姐
不過班幻想家就唔知點諗啦

笑死人
比機會你補救啦
有冇數到我廿四小時捕住啊？
幻想家

肯撚定公關打手
咪撚理佢 無謂俾錢佢賺

蔣囝以前叫五毛殺手 係咪fd 囝黎

入埋來了

想問Ching 有冇一次留言係會冇支那/五毛？

@6IX
lihkg五毛偵測小隊差佢未入嚟

大家都好精神啊

連囝廣告收入gogogo

廣告收入波台班五毛多過呢班影印機啦
好多人睇波台D 9UP POST
唔通有人會認真睇9錢1心D大字咩

講真我都唔會睇

六師兄會然6IX呢

班五毛又想用屈毛黨呢招黎洗底

幾派喺上面

即係唔係唔支持打五毛，但睇佢咁煩膠狂回post撩交打咁又幾可疑，如果唔係收錢做野就係走火入魔

類似洪非凡果種疑似同一陣線，但個個post都擾亂正常討論

控制言論都有黑白臉ge